我有病 應唔應該同女朋友講

啱啱開始左1個月
寫左封信同日記諗住話比佢聽

但驚佢屋企人會介意
佢老豆成日發酒癲 實反對我地一齊

應唔應該話比gf聽我有病

咩病先得架

有咩病先？

不舉？

如果真係愛你又點會care

子宮頸癌？

樓上冇支持港產片

你係咪有情愛妄想症？

精神相關嘅 唔講咁多 費事俾人起底

幻愛嚟嘅屌

No
平時睇日本av都會打飛機

可以隱瞞一世嗎？唔得嘅就講

思覺失調

感情問題一律建議離婚

希望啦

感律分

武漢肺炎

me男性

分手啦，唔好害人

唔好害人啦 過條女俾我

抑鬱？

我不介意... 你呢

你係咪妄想症, 講個病就起到底唔駛FBI啦

天水圍墜天地獄獸

既然選擇一齊 做咩要隱瞞

妄想症？

我知道你應該點做 但唔講咁多 費事俾人起底

戲院都開返啦,仲唔去睇

搏下唔病發

你無女朋友

承受唔到 如果佢拒絕我

小心比佢呀爸打

你哋一齊咗幾耐？同埋你哋都有諗過將來既？係既話講la，始終要面對，不過結局點唔知。

我個case就衰咗既，我有長期病，跟一世，同咗ex講，佢口講唔介意，但做既講既都feel到佢介意…甚至佢同我講：如果我唔會同你結婚生仔呢？個下心都碎

女朋友都係幻想出嚟

其實我未睇幻愛
但入到嚟呢個post 好似畀人劇透晒咁

講左可能分手

on9

得1個月咋
唉 所以我應唔應該講

樓主住屯門？

no，我知你心態係想make sure佢唔介意，先有望行遠d，但我始終覺得穩定d先開口。

我唔知你情況點，但如果你show到俾佢睇個病唔會成為大家既負擔，先再開口，佢會更加接受到

大西北個邊 公屋仔

波台狗真係特別多幻想

你女朋友叫欣欣？

葉嵐

joker

試下搵類似既case 扮唔覺意睇到拎比佢睇再睇下佢反應先囉

我100%直線

想飛條女果日就講

樓主話唔想講咁多，怕比人起底。
但自己又答人地唔係住屯門， 話自己住大西北公屋仔。

我明白你咩病啦

講清講楚，明買明賣
否則不符合商品說明條例
因誤會而結合，因了解而分開

對方有權知道，因為要考慮：
- 同情？定還是愛情？
- 如果有食藥，pregnancy category 係 A/B/C？使唔使生仔？
男女都一樣

睇到第七個reply先有人get到

自卑

笑死理應一開波就get到

葉嵐無老豆, 唔驚啦去馬

邊個葉嵐

樓主將耳仔貼咗喺天花板到
佢聽緊樓上條佬鬧葉嵐

你個心理醫生喎 又唔記得咗？

講錯 係欣欣

有老豆個個係欣欣, 欣欣唔係真係鍾意樓主的

就死就唔好講 順便做衰野逼佢同你分手

唔會死就講 一齊面對

唔死得人

研究生就有個

唔死就講。接受到就一齊面對
接受唔到就分手
完

直接去屌蔡思韻啦

你愛餓 餓都愛你

去社區服務中心搵呀Joe

佢好污糟

可能係傷風

你識佢咩

你根本沒gf

我識你, 你開你電話個錄音啦, 把女聲係我嚟

你女朋友你咪叫欣欣？

感冒？

咁你地仲行唔行到落去？

快d分手

咁都起到底

原來係膠當我無出現過

佢妄想症係咁
其中有機會徵狀:
1. 擔心不好的事情將會發生
2. 認為其他人或外在因素應該負上責任
3. 有誇張或沒緣由的想法
4. 認為有人散播關於自己的謠言和在背後說自己壞話

已經係ex la有20%分手原因係關於我個病，不過唔係主因

建議分手

我覺得大家講清講楚好啲如果佢真係愛你就會嘗試去接受你
反而無啦啦係佢面前病發仲大鑊

真係有病wo
咁易起到底連登仔比人拉哂啦

呢啲嘢一定要講
以後如果有機會結婚 有關精神病嘅歷史 可能會遺傳到細路仔度。

欣欣

我有長期病
同左條仔講 但條仔唔介意
本身以為佢會好介意
但原來講左仲一齊到
依加年半多d
佢仲成日同我講話第時要同我結婚

建議你一定要講出嚟比你另一半知，我諗佢喺愛你嘅話，一定會陪你走落去，唔會介意你有病嘅，其實有病好正常啫，每個人都會病㗎啦，點解要屈住屈住自己收埋咁辛苦，同你信得過、你愛嘅人講出嚟啦

一定要講, 唔好累人

欣欣：我咩都知道曬

你肯定你個女朋友係真嘅？

好驚會

咁佢阿爸一定唔接受我

咩意思，唔通係無J偽娘？

I know that feel bro認真答真係搵個時間好好同佢傾一傾好啲 我係過來人

CLS😨

我點知你個欣欣有無J...

最後點

試下玩下乒乓波

實際睇嘅感覺唔同
入場支持港產片

大把人有精神病啦

有性病咪害人啦仆街

唔係性病

早洩

一定係講，唔好哂大家時間。

多謝支持本地電影

無論你有冇病，我都愛你㗎

佢無呀嘛

我估你有erotomania
睇下精神科醫生好啲

咁都驚畀人起底應該係妄想症

唔係呢種病

11哥jpg

去溝圖書館條女好過啦 人地自動送上門

其實你女朋友都冇
假架
你要醒架啦

你有咩特徵先

巴打，我諗你岩岩同女朋友開始，會有D擔心都合理既
只係如果係愛你、關心你既另一半，我諗佢都會想同你分擔既

你個病，平時同佢相處既時候會唔會展現到出黎／影響到段關係架？

思覺失調係人口大約成1% 點會起到你底

我做小學老師 圖書館係校工黎

痴線咩我今日先同佢食完野黎